GME (40)

冇人開

Lm

開黎講換手率？

係咪訓哂
辛苦哂咁多位巴打

勸左冇人聽就睇下點

等元祖開

換手率😘😘😘

美麗巴仲係睇緊一千？

盤後已經冇前幾日咁爆

換左三次手
係咪計三球 六分

比下400來睇下

又換手率

唔好啦 唔好再講 換換下換多幾知錄音機就玩撚完

籃球圖笑撚死

下 你地話左唔開？sor

點解牛牛個app一直有同一價位既1股交易既？
但我set果個價位又交易唔到

amc個燈做乜9

元祖樓主

想請教其實到底係星期一short squeeze機會率高D 定星期五?
我見有人講星期一先會short squeeze
但星期五就結算期權，點解會變左星期一short squeeze?

唔係 不過佢好快又入黎講

冇睇到

無人知

臨訓前開埋 41 42 43 44 45
應該夠

機構會唔會真係星期5先平呀，諗清楚啦

當笑下囉mon左成日

HE'S STILL IN, IM STILL IN

輕鬆 玩手1,500萬次就可以平倉

你樓上

發達大計
有無人手頭緊?
俾啲錢我幫你換手換返幾個開返嚟

佢地有換手率平完啦麻，我知呀

盤後價怪怪地
自己左手交右手？

喂你早啲訓啦屌你老母 咁緊張我地做乜鳩姐

換緊手

樓主開定post開到50啦
唔好畀人騎劫

換緊手姐

如果最後真係成功squeeze到
Day1入同最後關頭入係咪冇分別

排隊

睇返我條link #1

有無人去Reddit 勸下大家 佢地唔知換左手

sor 正皮是我俾的

因為我撳錯

賺少幾百倍嘅分別

等陣食咩早餐

張圖笑到我仆街

唔係平曬咩你話？諗清楚啦
屌忍唔住覆你添，啲鋪我輸

訓醒
發生咩事？

有咩方法可以防止今日既死機事件發生？分注set 定價？

師兄之前個po未答我
真心急,前排我問銀行借咗筆錢
嚟緊每月還4000左右,兩日後就到到期日
但我依家搵勻晒都係得3000,其他人又唔肯江湖救急
睇下你可唔可以同我換兩手變6000,等我手頭鬆動啲

睇一次笑一次

尋日有支持既chamath大大打左上CNBC屌7 hedge輸打羸要，制造貧富差距

其實佢平唔平關我撚事咩
有錢就入 賺夠就走

條友係咪改左名

我無錢食 可唔可以同我換下手 我都想食

講個小秘密 TSM跌個陣換手率好低

仆街Jordan都俾佢fake鳩到跌埋隻冠軍指環

改咗叫換手率

所以我咪話，唔好係度望500，1000，因為係好多人會賣貨，一靚價就走，個換手率係足夠機構平10次倉有多，莫講140％，只係1.4次

換撚左

總之好簡單
經過今日嘅經驗唔理係死ser 好定限制你個交易又好
總之喺啲冇咁繁忙嘅時間set好哂啲又高又靚嘅價
因為呢一刻升到幾高都唔重要
時機一到就會人接你貨
重點係要機構破產賣屎忽
唔係要賺個百分比而係當佢提款機就得

Ok 師兄你人真係好

改埋名，開始分唔到係咪假膠

第三句唔成立啦
大把人10蚊SH到依家

已封鎖會員 換手率 完全封鎖

我都信下星期先見真章

似真膠

要po圖 佢地唔睇link

條友真心定假膠

總結今晚對家磨我哋耐性？再分散資金？
散戶係有影響力 但始終要跟大戶走
大家琴日上到車都應該學識做寄生蟲
爭在睇吓可以吸幾耐

我只係想多d人知道呢個概念，岩岩上個po見到好多人唔明，仲係度話左手換右手

我建議佢入一股體驗下

想做換手師，發大財，過好年

笑到我癲

籃球選手嚟㗎

佢換下手變10股

1條女俾人屌1500萬次
咁就個個都爽啦

你岩
Sorry Haha

其實要sh到星期五定下個星期一🤔

做淡慘過做雞係真

全世界得你一個講緊好感動
你好快上新聞 2021年既偉人

PTSD 成世唔敢做淡

個個都換手 唔怪得連登個個都sh
開始明明地 sorry haha

下星期
可能成個星期都唔出奇

岩呀
所以全世界先
sorry haha

笑撚死

真傻定M

你根本唔明個concept 你google下換手率同埋上reddit學下野先

大家睇唔睇好今晚破到400？

全世界SH，佢地係咁換手，換換下我地SH個啲會比左佢地架啦
Haha

唉 真係柒左 因為個個都會賣走
咁我地小戶就玩完 sorry haha就係講定先
割錯就唔關我事

15m 其實對大機構黎講唔多，佢地要平其實好有可能係低位偷偷平哂，而家得返我地自已係度玩

option chain開到邊就上到邊
定律now

佢係假設銀行會將個沽空機構還畀自己嘅股票重新投入市場, 所以沽空機構有機會買返, 再玩多次畀銀行？

無乜力

Papa Elon 再出聲就唔同

sorry haha🚀🚀🚀

15號 仲有138%未平

覺得聽日會大棍大棍超大棍

想知+1 今晚好似冇乜力

可唔可以比翻隻手我，唔好換我手

仲有盤前夾埋cnbc出嚟話已經close咗short position
尋日中午close咗唔出聲
專登今日盤前升到行嘅時候出嚟講
啲招賤到

盤前price in 連option chain都食盡 正路

我建議你上youtube睇下咩叫期權先再衝出嚟講廢話

Sorry haha

聽日strike 去到5舊

是但啦
又唔係今晚收割
望佢大棍扑落黎溝貨仲好啦

梗係唔多啦 換一換手 30m都俾到你

唔只換手 原來換埋名

換手率巴打真係好有心
我決定SH到公司破產黎懲罰自己

market makers星期五要買幾多貨去hedge

用心良苦

一股可以重複賣10次，咁其實已經係10股，而家呢隻gme換手率已經完全足夠cover 140％，所以機構私底下係低位平哂係極有可能既事，佢地輸既錢，其實好易賺得返，傻散都識做多，華爾街精英唔識？做空機構反手做多再賺一筆，然後再割既機會都好大

入多5股sh 輸哂佢都ok，總之要睇shitron 上ifc

入10股當見證歷史

換手巴打 我終於明白你講緊咩 我想同你道歉
你接唔接受

睇圖 15M

係咁陰插 唔通機構偷偷地平緊？

股價已經反映左，你地死你地事，我已經警告過

屌

樓上個位均價20想問可以點死

真，點解可以咁好人嘅

咁如果升聽日可唔可以鞭你屍

機構今晚320都隨便買。。。點會唔識平。。。唉點解講極都係冇人明，連傻散都可以320買，機構會唔識，點解咁多人咁天真，我真係服左，，，，

你意思係唔建議人再入手？

巨棍

同埋入得場都預YOLO架啦
我尋晚啲錢擺咗大盤就真係風險啦

又係呢句算啦唔同你嘥氣

開心
盤後執到310平貨

Michael burry都係傻散

佢地正戇鳩 我撐你

我今次真係明 我錯左 好後悔 你有咩建議

唔建議人再換手

盤中執咗以為好平
盤後都有得執

deep state又想阻人搵錢

盤中入左小小343
而家先拉返均勻

聽日200蚊都有得你執，根本係冇人要，點解仲有咁多人要入去，人地平哂你地仲入場玩？到最後割既係自已人既錢，你明唔明

我蠢 到依家都唔係好明換手嘅concept

今晚又變山腰

你個肥仔真係唔識ga wor
你呢套換手理論係假設緊銀行接受melvin星期五還部分嘅股票
而銀行再即刻將呢批股票放返出市場,再由melvin買返
最後再還埋餘下嗰part俾銀行
紅字講咗咩,你自己慢慢參詳下

明

佢40/60/90/200/300蚊short
諗下佢320買返會點 ... 乘返5,000,000

得啦 知啦
Btw我30幾蚊就入架啦

但點解你會有銀行將股票重新投入市場呢個假設？
點解唔係沽空機構將佢買返嚟嘅股票還咗畀銀行之後, 市場嘅股票越來越少, 因而股價上升.

承你貴言

大家sh緊，邊個賣?
大家320賣左比機構，仲駛咩驚跟住發生咩事?
大家320賣左比第個玩家，即係機構無買到
入場sh玩家愈黎愈多，機構易買左定難買左?

有得換手都要申請破產
如果換手巴做hedge fund manager香櫞都有救了

以後買call到價要行權嗰陣
莊家會拎一股出嚟再換一百次手就了咗件事

華爾街精英唔識✓
又係度訴諸權威

30蚊冇問題，但高追all in既基本上係等比人割，而且係比你呢班低追左既人割，所以先咁多人會叫人入場，因為就係想割高追既人錢囉，唉，世界真係黑暗

銀行做咩要特價比佢年中幾十萬人老破，關佢撚事

佢係可以偷偷哋平，我都肯定佢有慢慢平緊
但冇可能平得哂
換幾多次手都唔會令股份變多
佢買完仲點賣走同人換呀？
佢而家唔係要由0股買到+7000萬股
佢係要由-7000萬股買返去0股

我當有1000萬股俾佢換
佢買完1000萬股，變成-6000萬
然後用你講嘅方法賣同樣嘅1000萬股俾人換手
咁佢咪又係變返-7000萬囉

佢咁樣換法換7次又好7000次又有
個數都仲係負數
佢而家要平倉呀，佢要close position買到變返0股

而家支牛仲排緊隊定交易得？

係咁short call
俾一股你 自己慢慢換手

你知唔知VW當年沽空率幾多？

香櫞今次唔係輸比傻散
係輸在無請換手巴去救佢

換手巴 我高追左 我終於明 可以點做 好後悔

係咪咁

真係笑撚咗出聲

大把人一有價就賣啦，你唔好甘天真啦，前排蘋果股價咪又係一樣，有板你睇，人係自私的，你自已諗下啦

連續沽空三次 跟手平一次就得

香櫞就係因為有佢既同類係度
所以先至超額沽空 諗住換多幾手就無事
結果。。。

兩隻手係咁換計個double

求換手巴覆

我想訓啊

sor
呢張先岩

其實各有各玩啫，睇下邊個笑到最後啫，利申380put左

音樂椅本來係要鬥快坐架啦
WSB班友20蚊入曬場坐定啦
你遲黎又要跟怪得邊個?
只係要蝕既都係遲入既人，但蝕最多既一定係沽空機構

條友連期權係咩都唔撚知
淨係係鳩咁講換手率
真係對牛彈琴
條友快撚啲試下期權到期日嗰陣唔夠數還貨時,問銀行可唔可以分期

我講緊香港果隻蘋果

唔撚同wor 師傅

蘋果有被沽成咁咩

單日成交額298億大過市值242億
一日可以清盤

拎282比

華爾街啲人好醒㗎 佢地點會諗唔到

無錯，所以我就係話比大家聽，3xx買既基本上都係收得皮。。。賺既只有係低追果班，但係今晚就係好多人以為機構一定平唔哂，所以3xx都追，你3xx可以買，機構唔識買？就係咁簡單

282有得沽空
你係咪joey嚟

呢度水平好低 不過今次韭菜們坐坐定定等大棍上就得

求求你幫幫我

機構一股股咁平 平到出年？
散戶逐股買就話唔會推高啫

毒果有倉要平咩
無倉平無人要買貨，咁梗係個個蝕
而家有人要平倉但買唔足貨，咁邊個要蝕呀醒目仔?

期權還期權，好多position都係用正股黎空，人地平哂仲反手，你又知唔知呀，到時夾埋班同行，一野再做低你，你睇下仲牙唔牙擦囉

如果我margin 借盡short put佢會唔會救到少少

我幾希望間野可以企起身再沽過

你3XX可以買，機構3XX都可以買
不過你又買佢又買，佢更加買唔追
到時佢要再買就唔止3XX
理論上

盤後股價已經反映哂，我唔明點解你地仲可以咁撚惡

無架喇 換手去月供2800啦

換手巴點解宜家先出現啊

你第幾日入黎？

但換手巴講 我係應該可以short 盡佢再係市場內換手

換手巴係咪蝕到傻咗

笑左，千鳩幾萬股坐係度買買禁制，100股100股咁買，
仲要睇住唔好禁得咁快比佢一次買太多升到溶斷

盤後跌到200蚊囉，今晚高追既要比人割囉，人地機構一早平左，你地係度追追追，都唔知追乜撚野

賺左30萬 你地搵多d

唔講以為跌到得番$20

你均價幾多

仲當係音樂椅 你咪唔明做緊咩囉
由頭到尾都係aim緊沽空既機構爆倉
到short squeeze個時
先再講邊個走先邊個走遲比人割啦

佢short 140% 仲要夾埋正股黎空
然後仲要已經換哂手
咁我地手上邊啲股票邊度黎

你明唔明人地係已經平左倉？我地300都任買既時侯，機構買得一定比你平，比你早，人地有哂超級電腦，超級精英

300高追左 打算聽換手巴講 margin short盡佢 再慢慢溝淡 換手再反食你地

用我地購買力同機構比？
我地買一百萬 佢買一百萬
平到明年今日？

會唔會考慮上reddit宣揚

佢就算200蚊平晒都已經破左產啦

唔好怪佢啦 條友買出面d正股已經輸左傻左喇

嘩屌比你大一大，即刻開機望望，原來仲有330，即係反映你錯啦

仲高水就平左佢啦但唔好反手
回頭是岸

得架啦 知架啦 訓啦

你真係好撚煩

點解你講野咁似廢老

俾你淡友專家講一講 即穿300 強

我比夠210你
你而家賣比我

屌你老母 芝士漢堡

真係即刻開黎望一望

唔好阻人發達
有換手巴帶路 睇下邊個笑到最後

平均320蚊走晒

換手巴話人哋一早平晒 你識乜

你真係唔撚識架wor

當沽空機構沽空超過100% 果陣，股價就注定會突破天際，直至SEC 出手 ，300蚊？3000蚊？30000蚊？ WFC

唔好水人落車啦, 所有空頭既錢就係我地既錢

岩 我換手好快就搞掂哂 你班柒頭皮 以為可以割我？

人地大戶機構既資金係無限，而且出事broker同美國政府都要找數，你覺得broker同美國唔會出手幫？今日已經出左招，好多證商都唔比買賣，過多兩日美聯儲再借200億／出政策，可以即刻收皮

SH人多嘅話
換手率一日比一日低

唔好咁大聲呀
其實由19號開始GME每日成交量就只有melvin做出嚟
做到呢今日先平到倉
我地全部都係玩緊模擬倉

ching識玩

睇淡友種惡以為drop to zero

其實換手巴知唔知人地咩價位沽空？
係$20呀

借200億平倉唔係仲開心咩
股價再向上

改名做咩呀 驚比人bin c?

如果佢識換手巴就唔會SH

換手兄係本尊定扮當時人既假膠，冇追幾個鐘分唔到

明倉埋即係真正既short squeeze 要開始lor , 明唔明呀on9

你真定假呀
你種蠢法好罕見下

盤前盤後不嬲波動大
第一日玩咩

借完買貨平倉
但個價唔會升
不要問只要信

收皮啦食屎仔 我比你地呃哂錢 想割我做第二隻282係咪 我當年282己經換頂比你地割左
我今次唔會輸

你咁講，咁華爾街既人全部all in，個個唔撚洗做啦，人地幾千萬美金本金，唔好話前幾日60買，當你今日300買，後日10000放，幾兆美金，邊個有錢賠？

依家個問題咪係邊個找數

對返個病人no.
確定係同一個人嚟

盤前360跌到188都係咁

咁點解2008年vw事件個德國富豪有成90億美金身金都要跳火車死，佢係精英有錢佬啦掛，點解無人出手救哥班做空vw既精英？

即係執平貨啦 送嘅唔通唔要？

on9撚鳩 日日個走勢都係咁啦
當人第一日買股呀

換手bro見自己60嗰陣冇入到，個心唔平衝？

升到一萬, 佢個市值都係七千二百億咋喎

個問題就係，呢件事係一定唔會發生，如果係既話，個個華爾街既大戶沖哂去買啦，今日就唔止320啦

你
就係精英中既精英

真幾間投行夾埋幫機構找數
以後冇人敢做淡

其實有咩好嘈...你覺得買咗嗰啲係水魚咪等睇戲囉
有咩好爭論姐

突破盲點 你好醒

佢無超級電腦囉

幾撚多錢都救唔撚到班on9 大戶呀 ，明唔明重點呀

最後一定要有人破產解決件事

先唔講佢好心提定惡意
聽多d意見，多個角度睇件事又冇壞既
有時過份樂觀都會拖後腳

不如拎機構平咗倉嘅證據出黎
未平嘅我就有

見到呢句笑左出聲
唔知點解個腦有配音
天選之人啲fd

原來盤後二百蚊
睇黎我唔識分2同3

預咗一係冇晒 一係發達
畀機構吸咗血咁多年都唔搏鋪大嘅

再講一次，如果真係咁筍，華爾街所有精英，大戶，投行都會all in啦，今日就唔止呢個數

其實冇野好爭論 不過佢係到loop撚左幾個鐘

你手都未識換呀 學咩人睇數字呀

你班友攪到我訓唔到

要換手，不了

320真係鑽石底
跟option chain買就冇死

做淡慘過做雞

點解你頭先講幾兆

唔識分左右手點換手

20變320都已經16倍升幅啦

左手劣完碌鳩再到右手劣，每個男人兩條J

智障仔學咩人買股 跟我返工場做同事啦

Exactly 就係咁lor , 信不信由你

遲早有一日世界10大首富都係GME 股東 ， 所有空頭要沽空哪怕1股GME 都會破產

mc資產規模先7b 點無限法
知唔知nyse broker對上個年搵幾錢？
28b
gme而家市值24b 砍一半當12b
即係要全nyse broker拎一半profit出黎救你
你老豆揸莊可能得既

冇投行埋單都搞唔撚掂

個問題係，已經跌左咁多次，連傻散都300蚊入到場買，你覺得機構唔識提早平倉？就算真係今日低價冇走到，佢地知道過兩日會死，今日300蚊都一定會平哂，而且係一定比你想像中早，反手做多然後夾埋同行可以割散戶一鋪大既，期權就可以埋到單

日日升成倍都唔叫筍?
升左你咪話泡沫音樂椅遲早跌
跌左又話人地一早換手平哂倉
盤後三百又俾你講到二百
你點講都贏啦

我都想知點解仲未short squeeze
點解仲要加沽

都係果句 咁你搵到證據未？

話買就買呀？ 有人放先得架

Btw blackrock 埋買緊lor

人家咁大間公司，人脈點會少？聯手幾間同行，大投行，已經可能平哂再做多都得，到時比人夾多唔好怨

學左換手率先

我地有

做乜撚野呀

咁你可唔可以解釋吓點解星期五升到60嗰陣沽空機構唔平撚晒佢啊?
反而加沽?

巴打一睇就知你無追po
唔係唔想聽佢講呀
係佢啲邏輯根本唔成立,我地都想說服自己理性同佢講
但根本無用,佢三句唔埋又換手毛又咩精英大師又超級電腦城咁

諗諗下 做得機構 人脈真係唔會少 等等叫fbi黎拉哂班散戶點算

有無懶人包

只要你買一股 放出去 再買
你就有兩股

開追故模式追一凂佢講嘅嘢

果陣時係仲可以控制到，佢地咪搏，去到今時今日，一早清哂啦，知道控制唔住，人地有risk management team架，全部精英黎，一定計過哂幾時要止蝕平倉，你估傻散咩

我覺得係成立, 但係有條件下成立
大家都係到緊做唔做到short squeeze姐, 可能做到可能做唔到, 講到咁實做乜

唉，發達只係屬於少數人

仆街我想瞓覺呀

佢d comments copy and paste 咁
唔駛理佢啦

唔好再刺激佢
佢沽到輸哂啲身家一時接受唔到姐

我借d iq比佢好無 佢還返我都有增長

呢個係咪上年12月份

華爾街精英戰無不勝

AIG 全美國最大既大戶都破左產，你覺得大戶真無好撚勁？

到時睇結果囉，我冇野好驚，我只係提醒世人

換手率咁高
要當入6球

我有人脈 再嘈屈你cp拉左你

有睇
只係想講唔好過份樂觀而覺得穩賺o者
唔計佢既邏輯都錯唔哂既

連登魔術師
葉小妍啲fd

同你換個腦 佢咪會有兩個腦

入返幾股囉，仲有機會

精英會失誤沽到140%？真係計過條數今個月頭30幾蚊已經平撚咗啦

11分鐘前 成個市場最多借80000股畀你short
即係流通量好少

精警

我iq太低 諗唔到

因為精英識換手率

邏輯

點會錯唔哂？
你爭我150蚊
但你手頭上得100蚊
乜原來可以先還50蚊，問我再借50蚊
來回換手3次當還哂150蚊？？？

80000股換番幾萬次手就平到倉

有冇人sub咗睇到具體幾多

啱啱話得200
即刻開嚟睇 原來係320

ri
戰友大家加油

除左censorship同唔比人買，仲可以點規管

屌 尊重啦 手足黎 黃架 不割

我講左，60蚊係佢地可承受範圍先會加沽，去到佢地承受唔到既數，間公司一定知道幾時要斬，人地全部用數學同電腦計過哂

係 同行如朋友
開公司只求打個和 幫得就幫
絕對唔會落井下石食埋一份
個個都係慈善家

突然發現張90日sell limit order被取消左
無咩事去補眠先

我諗起蠟筆小新同朋友借錢10蚊先算，朋友得5蚊，小新話好啦咁你依家爭我5蚊

咁我想問下，點解你一開始可以沽140％，而家唔可以平140％？你係咪自相矛盾

如果佢後日壓價，15%好似唔難平，可能平左先再打拖延戰
利申：set左2000先放，sh

exact7ly

佢應該係講緊你將一股還咗畀債主之後, 債主將你嗰股放出市場, 你買返, 再還畀債主. 咁你就總共還咗兩股. 而中間可能有脹福

條友專登扮傻仔 可唔可以唔好覆佢比佢自high 又話夜晚啲人高質啲

諗起有一集胖虎借咗大雄錢，
之後胖虎話還咗，呃鳩大雄

果位巴打仲著緊你地啲錢過你地自己

但都要有貨平倉架 琴日睇short float已經去到200% 罷明加沽左。

佢話買個陣中間唔會脹 債仔可以0成本平返

無錯，好多人根本唔明呢個concept，只係輸多d，無話無得平

問題就喺呢度
佢假設期權可以分期還
再假設銀行收到呢一部分股票後再即刻放返出去
再再假設佢放返出去後melvin即刻可以買返還返俾銀行

想問沽空會唔會被強逼平倉？

而家唔係講期權，講緊正股既position

會叫佢還股 除非加沽平均成本

聽晚

其實MC啲同行都畀咗成20億鎂佢平
都平到破產

依加個情況就係咁樣

屌你老母,依家佢輸嘅係short call呀
唔係期權唔通係咖哩牛腩飯呀
瞓啦屌你老母

佢應該冇咁講過, 佢淨係話經過呢幾日之後, 個沽空機構可能已經蝕錢地還曬啲股票

而我哋賭嘅係佢究竟還唔還得曬
我淨係唔知點解佢講到咁firm

咖哩牛腩飯

借錢同還錢唔同
同一舊錢向兩個人借兩次係0 > -1 > -2
同一舊錢拎去換手還兩次係 -2 > -1 > -2 > -1

開始覺得你係假膠

花式撚我地狗

yolo發起人dvf?

都話左講緊正股 你仲未明 平左手架啦
Short call又點 我換兩換 還左十股先 再loop一樣架
我係出面換手無成本 唔洗壓價 你地到call我咪換手 我無限錢架傻仔 我有超級電腦呀 成條team幫我睇住盤數呀

呢啲19 廢 hedge fund 鬼會理risk 咩
爆廠改名再開都大有人在啦

利申：過氣mm ，man group pm

Naked short lor 犯法野wallstreet 強項

佢以為自己沽緊市面既70%
點解原來沽咗140%

但會唔會有孖展個d 自動斬（證卷行自動平倉追你差價之類）

咁如果淨係輸short call就唔洗呢幾日係咁借錢沽啦，你訓撚醒未

我問佢如果可以咁樣平哂 點解市面volume 咁細
無升幅
仲要naked short call幾次壓價 佢唔理我 我問撚左佢兩個Po

佢係枱底聽到 個d一股一股咁買 買幾千萬股就係平倉鐵證

原來咁撚輕鬆嘅

依家咪對賭緊呢樣野 嘈乜

原來做空唔駛保證金唔駛息口
期權SC可以分期找數 唔夠股都可以唔駛保證金

如果咁樣離到場 做咩要壓住個價唔比期權call到價
佢一句都唔撚理我

小弟想入行

點解係咖哩牛腩飯

佢借錢沽係想嚇走啲人
等個股價跌 令到個損失減少啲
點知依加全世界都sh

因為樓主要食早餐

所以我咪話，大安旨意一定升既真係太天真，呢場賭局有70％機率係輸

你咁樣回得即係你連long short call put原理係乜都唔撚知
你就真係快啲瞓啦

Mm = Market manipulator?

大戶有今日，完全無道德可言，唔當客戶錢係自己錢

仲話上4000400 郁上唔到

佢換手一早離左場 唔撚洗借錢沽啦 訓撚醒未

點解係70%
唔係69%唔係67%唔係87%
係咪超級電腦計出嚟

我見唔到有人strong hold，反而個個係度做t，換手率多左，令到機構更加容易平倉

乖，起身返學啦，做左功課未呀，仲唔做一陣你媽咪打你呀

瞓啦,去youtube學下期權原理先再上嚟鳩噏好嘛

因為大戶資金一定比散戶多，而且美聯儲同broker唔想賠錢一定會出手，美聯儲係有無限資金，散戶點夠玩

真 今日volume 80
琴日100都有

換手不如訓陣先再戰，擔心你健康

有point你咪駁做乜野姐

瞓一分鐘再換幾百次手
就等旀下於瞓咗幾個鐘架喇

一定好撚攰被連登仔插左成晚

我屌你個老母啦，e 家唔係錢既問題，係股數既問題呀 ，幾撚多錢都無用呀

就等於

佢一早平到盤啦 換手率咁高 洗撚再沽咩 你訓撚醒未呀

無人sh就唔會升上去啦
賺夠就賣 想賺就入
永遠都有人入就有人出架啦
個個做t 唔通t完就會跌 入完就會升 玩撚哂啦 賺硬架喎

訓醒用超級電腦得啦

人地好清楚解釋晒你聽啦，仲有咩要駁者

咁點解係70%唔係69%唔係67%啫
你都冇答我問題

換手講到咁撚巴閉
用事實證明自己啦
覺得即將收皮咪short lor
唔short正契弟
借唔到貨就short call/long put
唔使你多，一股就夠
用幾千蚊去證明你眼光啦

本人經驗

依家最大問題係冇人知melvin citron平晒倉未
淨係今晚個換手率都成200％其實要平一定平得晒

散戶都可以隨便買既時侯，你覺得華爾街最強精英唔識平？

琴日呢個時候222入咗18股，今晚5點再all in， sh到聽朝希望上400

Melvin 平倉埋真係short squeeze 要開始lor

支持

Melvin 平左倉仲點解會short squeeze ？

換手粒水狗
肯貼倉未

呢個每晚update??尋晚好似又係呢個數

咪係，幾千都唔搏下

Short squeeze 既意思就係空頭要平倉

習近平都平唔到呀 屌你

覺得即將收皮咪short lor
唔short正契弟
借唔到貨就short call/long put
唔使你多，一股就夠
用幾千蚊去證明你眼光啦

沽空緊51.56萬股？

我意思係如果Melvin 一早已經平左倉既話會點

M係百萬

仲未肯上水

上車睇依次

留名後鞭

就算平都係平100%
仲有40%點平
換手巴可以解釋下嗎？

咁街仲點會有貨140%呀

退休啦你

70%都計到咁勁
有錢都唔賺

早餐食咁heavy

琴日大市跌，好難推得郁
星期四機構一定作出最後掙扎

假設債主張股票重新投入市場, 佢再買番再還

咪講左，一手股換完手，係可以買入1次以上，140％咪每一股買1.4次咪平到

AMC 得68% shorted 今日沽空淆底換手800% 升3倍 都清唔哂 gme 邊會有得救

gme係升左30倍

正路黎講，一早已經平哂

今晚又唔知機構會玩啲咩

人哋一早入左 上黎唱淡

幾撚多新手

2 choice
一係繼續對賭載入史冊
一係入市掃貨平倉 但嗰凸出嚟嗰40%

其實你呢啲解釋好難明, 講一半唔講一半咁
可唔可以唔好再講換手

全民皆gme
唔知幾時爆

話說呢個精英論
D 5毛最撚鍾意用
"你估國家精英會蠢得過你?"

呢種人通常係威權主義上腦
無得救

巴打輸咗幾多啫？
成晚唔瞓仲係度講緊經
真係唔知以為係你蝕緊
唔係我被人愚弄

喂屌你老味肯應我未
幾時貼淡倉比咁多位巴打過目下

可唔可以
用香蕉講
例如咁

Yes

解釋下點解依然咁高SI

定唔明咩係SI

精神先係重點
Wall Street 班人個個都係精英
唔會肯認輸俾散戶
所以一定係加short
唔會平

最慘係叫佢跟啲精英short一股都唔撚制
國家精英咁撚勁跟佢實發達啦

我問佢野都係十問九唔應，廢閪小丑PR

咁我唔信5100幾萬股佢今日買撚曬

得㗎喇我明架啦
我係講緊佢個解釋方法, 搞到成晚好多人都唔知佢講乜

林鄭夠港英精英啦，不過呢啲論述打番藍絲粉紅最好用

就係想佢用條香蕉解多次

其實我懷疑佢想一夜名氣追上老母面

咁點解佢唔20$60$80$100$就平
依加升到300幾借錢黎沽
送錢俾我地洗
我係股票新手

估唔到citron 同埋 Melvin 喺香港都請咗PR

尋日睇佢先賺完2000幾萬

換幾次香蕉咪搞掂囉 有無聽書㗎

你俾隻蕉我 我俾返你
咁咪兩隻

我講過，你追返post吧，不想重覆了

你講啦 點追返呀

佢地一定計過60 80 100都可以承受，去到300承受唔到，咪認輸平左

你都重覆咗成晚啦 唔差在重覆埋落去 精英林奠平時都係咁

White House is looking into it now.
The bubble is getting too big

白宮green light 埋 聽日核爆

如果係侵侵應該話知佢死

原來超級電腦同精英都會輸

岩岩訓著左 盤後回左咁多既？

咁你點知道一定平曬呢？呢兩日咁多散戶入場，啲散戶已經買晒俾佢？虛心學習中

今日已經花盡所有力氣去解釋比大家聽，而家叫人入場既都係追左想割既人，人都係自私既

呢單咩事 無跟
話不介入?

雷曼兄弟就係輸係部電腦唔夠快

話noted 要睇睇

仆街支牛搞到尋晚高位走唔到 焗我317 走

要睇啲人實put

我60$入

burry 係咪叫sec 睇睇
係咪靠嚇
同埋應該大不了咪停牌?

睇下有無賭白頭片

走你老母咩 好等錢洗？

估唔到有人會為咗一棵樹放棄成個森林

留名等睇換手率潮文

出面好多人連樹都唔要

佢本身講以高換手率既前題下可以平到倉呢個concept 係冇問題，當然仲要轉手時班機構唔係賣個邊先得，但係講到咩精英唔會差過散戶我就想講下。我以前返工接觸過好多佢口中既精英，有好多的確好勁，但同時好多都有所謂精英既最大問題，就係自視過高，覺得自己唔會睇錯，所以好多時做錯decision 係會好硬頸，之後就滾雪球咁錯落去，呢d時候佢地仲輸得勁過老散。所以佢assume 個班人神咁我真係笑左出黎

政府介入可能係最仆街嘅結果

你估得佢買咩 大把大佬入黎搶錢

又唔理我了
70％都計到冇理由你答唔到㗎

未必

換手率個問題仲有好多人係度嘈緊，真係弱能智，咁簡單都唔撚明炒乜撚野股，炒個雞蛋都炒唔撚店啦班傻系

正視聽：GME星期五唔係End game

呼籲多次，星期五唔排除基金佬借到錢補保證金，捱到今個禮拜
我哋人踩人就會輸
今個星期五真係唔係end game
大家要坐撚到真正short squeeze 幾何級數上升先好走

即刻諗起林奠都成日話自己無錯

唔洗星期5，今日已經大把人300頭都走，人係自私的。

早晨

笑撚死

對面明明 post 有個唔錯政府side既解法 雖然機會率低

例如世界上只有十條蕉, 星星A有十條, 條蛇問星星A借六條之後買曬出去市場, 星星a將餘下四條蕉都賣埋出去市場

星星b喺市場買咗八條蕉, 條蛇向星星b借八條蕉,再賣出市場. 咁依家條蛇就總共欠14條蕉.

點知就到還蕉期, 啲蕉反而貴咗好多. 條蛇就焗住喺市場用好貴嘅價錢買六條蕉返嚟還比星星a. 星星a再將6條蕉放出市場, 係蛇再喺市場買八條蕉還畀星星b.
咁總共條蛇就總共還咗十四條蕉.

呢件事當中有好多假設同埋蕉嘅升幅先做到, 依家就係賭緊條蛇完唔完成到呢件事

可能呀登意思睇睇幾時入貨

70%輸嘅賭局
損益比破100：1
自己諗下

額出面目啦 係出事 既fund or broker 做啊？

Shitron PR

妳老母生cancer無錢醫？

快撚啲沽空一股啦
你星期五賺到錢我貼多一萬鎂畀你都得

人係自私的，大把人都係咁，你屌唔哂，所以最後一定係收皮

一開始點140％？同樣道理者

點解40 個post之後都搞唔清D 股票101 course既野

入完貨 政府印銀紙找數

唔沽空正契弟

好期待星期五

得啦 係人都知最後會飛返落賤價
差在係要等佢死左先姐

無貨沽9 佢咪得

盤後回左咁多既？ 岩岩訓左無跟到

特價時段

咁有把握做咩唔short

都係有一大棍加幾棍，跌得幾十 ,sh

佢地唔會明，哂9氣

跟隊

插都冇量，證明啲咩

咁你唔put?

條友分分鐘股票戶口都冇

快啲沽空啦咁多嗲
你星期五贏錢我賠五倍畀你呀

300@40 SH好冇

沽空啦 想睇你贏晒我地啲錢呀

ching ho ball

你似假膠多 辛苦你呢掛捱屌先
呢鋪真係唔會失機 SH

機構新招就係盤前盤後搞你
人少少嚇走人吸貨

心跳停止

快啲沽 賠撚硬五倍畀你
315沽到破產
畀足1500鎂你呀

沽啦 廢柴

咪撚理的傻九啦

又走入黎睇淡又唔敢落場沽空

一盤前盤後就係咁

wsb discord banned

咪睇下邊個羸囉，股價會反映，你急乜撚野姐，我又唔係黎對賭，我只係黎幫大家

Short call未行權

係喎
成個channel唔見左

你當我講笑

deep state??

又做埋啲濕鳩野

Wall Street bet Reddit 應該封左外國ip

reddit都入唔到...

你點都唔會係贏個邊

加拿大ip表示入唔到

deep state

Reddit 上唔到呀

換手巴貼倉會唔會係全部0005蟹貨
換手率極低

出手啦

訓醒發現ft自己幫我入左兩股gme同取消左我張999單
出千？
訓前有cap圖有咩限價單 一定唔會記錯

去住Wallstreetbetsnew先

叫wsb上連登

對方會出盡所有招數阻止我地團結 我地簡單得多只係要做一樣野

Deep state 出手了

Reddit 開唔到wsb

講廢話
佢亦可以話佢點都唔會係輸嗰邊

可能版主比人叫飲茶

要推到一千

照咁講有195%換手率已經換完
不過又其怪，前一日係380%
點解換完380%都重有138%未平既

咁你羸撚硬你而家去銀行借錢囉，賣撚埋層樓佢添呀，1000萬，後日就有1億，做乜唔撚去做呀

Deep state準備超技術 唔係好對路

個借貸率同沽空個數可以係假像
平近倉之餘補更多遠倉
例如一dd咁起半年sc倉
用d錢補禮拜五同之後到期既sc倉
就可以做到禮拜五俾人call爆既假象
仲可以透過散戶呢半年內人踩人反賺一筆
所以我估係半年既賭局
賭半年內唔會增發股票同大部分人sh
利申會sh到最後

個實情就係機構一早已經由正股同埋期權平左倉／對沖哂，得返散戶on99入場比人割，320基本上係冇可能再上到

長期睇好RC

我就當佢平哂/平左大部分

尋日新沽落黎果幾棍唔洗還？

咪on9，越搞d人越嬲

啱啱都發現取消咗我$10000 90天有效既單

水鳩人同你接貨一齊企收皮啦
你可能低位買 仲有大把水位 咁你咪sh
唔係個個都低位買頂得順

洗倉了

越用cheap招越代表對家無計
坐穩就得

傻散們，大家信未？仲同我嘈，食屎啦你地咁撚想死而家快撚d入呀

正視聽：GME星期五唔係End game

呼籲多次，星期五唔排除基金佬借到錢補保證金，捱到今個禮拜
我哋人踩人就會輸
今個星期五真係唔係end game
大家要坐撚到真正short squeeze 幾何級數上升先好走

再呼籲多次，而家連wsb 都比華爾街deep state 強制收皮，冇人定軍心
星期五華爾街再課金比基金佬，個劇本就係想我哋散戶人踩人
所以我哋要頂撚到下個星期
未見四位數字都唔好放
大家記撚住我哋正股坐貨係冇成本

又呃貨

大家坐穩

快撚d入貨，後日1000，大後日10000，賣撚埋層樓，借銀行錢去買，死傻系一班

咁一陣升返你係咪去含撚？

Subreddit is private now LOL

走晒十張 call ，你地慢慢玩

點解入唔到/wsb

OMG 想退錢

殘到咁

你訓左幾多日盤前盤後
昨日盤前幾多棍？

我講撚左機構一早已經平哂，然後會夾你地一棍，冇人信抵撚死你地輸錢冇人可憐，早入果班咪賺囉，300入果班真係抵撚死既，聽又唔撚聽，又要沖入黎買，叫左你地

一手封Reddit另一邊即拉落去
阿婆都知咩事
係一啲連股票101都唔識嘅傻西先唔知

你由我地啦 唔撚洗你教 玩得已經預咗高風險
你一係同我地對賭

我完全新手旁觀
今日先學咩叫沽空
我想問下如果依家300$借貨沽空
假設半年Gamestop總會回落20$
咁樣係咪必賺
有冇啲咩潛在問題

SH, 聽日10000 to the mars

你係咪有咩精神病？

They're implementing measures to deal with the huge influx of new users and scrub the bots and shills away. It's happened before and will be temporary.

大家咪驚住 我第一時間話封左但睇翻內文話係因為太多人講N word 之類

有冇人有預感星期五SEC 同財政部會出手

係一定會回落
但未落你就夾死咗

我瞓咗身啦
冇樓 借盡了

有無機會option seller會提早入貨黎hedge?

你好好人，點解會咁苦口婆心勸一班你唔識嘅人

佢比人圍插左成日 覺得自己一定岩
死咬換手率咁高點會未平

但short call果邊又唔撚夠膽答
每次滅世棍就出黎打飛機咁啦

好聲好氣同你地解釋，個個唔撚識就係度屌屌屌，on99

條友咁撚激動

+1

依家開始做空囉，大把錢賺wor

有冇唔借貨setting 懶人包？
包括唔同證券行

咩事

250啦 仲唔入場做空？等你咋

機構平左倉你地班傻散仲玩，我話撚左，唔撚信？

喂，換咗咁多手
佢而家有幾多個波呀？

插到呢 無錢溝喇

散戶狂沽

笑撚死，380put左，睇你班傻散比人夾

痴撚線個怨婦煩足幾個post

大棍震倉 無事

wsb 入唔到

咩叫夾死
姐係升上去？
但如果我等到回落20$先買返再還應該冇問題...？

得喇，最醒係你

成交量幾多

所以而家咪就係嚇走你最佳時機

全部做空既機構，今日300未平，而家200都一定會平哂，所以個價係只會插不會升

笑死

冇錢溝 瞓先

入 WSB tg 啦

岩岩回返200已經射左一次
而家升三百再回一回200又再射喇

$80棍

冇得唔還
broker會迫你還
而家就係等Melvin去到冇得唔還嘅地步

有冇lin

日日都有呢下跌咖啦跌左又即刻衝出黎認屎認屁

音樂停了

最慘係棍完冇錢溝

Link please?

199

無入，有無link？

我高位370已經開始講緊

秒
屌你老母仲要有片

SH 信念

講到以為係第一棍咁
呢兩個星期都唔知見過幾多條

星期一$150嗰陣插一半去到$60

都未撚驚過啦
而家你先來嘅驚？

你股票同籃球比？你咪入貨囉，最後咪比人割，無話我無提你

唔係 比息比死你

換手緊

果陣機構未平倉你咪有得羸囉，而家係平撚哂，你覺得仲有得羸？笑左

企穩陣腳，又掃返上

你咁好心提我地 你真係好好人

個陣冇依家咁多傻散

股joy

人地用你錢買？ 咁緊張做咩

咁你咪沽貨囉，貼倉未？
冇錢，要唔要去換兩手搵錢入市？

問咗你 source?最新short interest幾多？
0？

呢個理由邊個信

又唔入巿又係到嘈

你係咪訓咗

試過用美國up都入唔到wsb
應該比人封

講撚咗幾個post
貼淡倉未啊
你今朝買咗put 而家都發咗達啦
快啲貼倉恥笑我

低價加左倉 SH呀各位

成個版俾人封撚咗

睇下個volume先啦⋯⋯⋯⋯
驚條撚咩⋯⋯⋯⋯

我講撚左美國一定會出招，因為機構找唔到數，政府係要找數，點解我講冇人信？

星期五

大獲

有人亂拋 可能因為封咗Reddit

酒呀

又特價

講真BB同AMC先要驚

佢未瞓架

我瞓前佢洗緊
我瞓醒佢仲洗緊

就算順利 都驚到時log唔login到支牛 ib etc

其實而家係咪賭緊錢

封網都用埋

因為你on9

同港共一撚樣
封鎖消息再搞鳩你

好啦好啦 知啦 去瞓覺啦
你個腦轉得咁快實好攰

你當自己係elon musk?

Oh 姐係借貨沽空係有時間期限要你還？

依張有冇關係？

屌你買到盡，我想有錢溝

屌你老母政府干預市場

一時又平晒
一時又找唔到數

亞洲既朋友起身執平貨啦

有d 驚 306.8 @15

唔該巴打

技窮

比沽唔比買 好撚黑暗

開完大絕又推返上去

經過星期一全市大冧果棍 大家心臟都已經好勁

有冇人岩岩插到2XX加左倉

冇錢啦

你問人借錢可以拖一世都唔還？

WSB 清緊bot

一訓醒買到$220

democrat食相噁心
爭住幫華爾街精英

美國ip都入唔到wsb
應該係封撚左subreddit了

吖，又幾似樣

借貨同借錢一樣有利息

師兄會唔會走？同你差唔多

加左1股無錢再加

join tg

琴日一早平晒 信唔信由你
琴日幾憶violume要平肯定平到

你知唔知自己講乜
一時又話平哂倉
一時又話政府會介入
咁係平倉定介入？平咗倉又洗乜介入
你諗清楚先啦唔好咁激動
懶有眼光其實係傻西

上返270剩係用咗幾分鐘

換手兄不如解釋埋點解成個大盤都跌

借貸要俾interest，要睇你借幾耐，其實同借錢一樣道理。你可以諗下當個個都係咁諗時，如果真係有個必賺既機會，係唔係個個都會咁做，到時你個成本就會好高，如果係用option形式去short call仲會要考慮好多其他野，所以好多野睇落賺硬，但又唔係個個賺到。好似d人炒vix derivatives 咁，明知高位時一定會落，但計返所有野都係賺唔到

唔驚，佢愈大動作即你佢愈快死

利申返$35入

淡友趁亂打棍又比人棍上
死心啦

應該好多人呢個時候補倉

不斷係到搵存在感

我一早已經講過 美國政府一定會出招

突破盲腸

唔好on9啦，真係多傻散

留名睇下今晚點先

咁樣橫手法

唔通唔SH

條友換手嘅講法要有傻仔代Hedge funds蝕錢先會Work

我就當你Hedge funds市場即時買貨，現價$300一股，
佢對家明知到期可以收$1000一股，點解佢要用現價$300 即時蝕住同Hedge funds settle?

聽日或後日 黎料？

佢賺夠了

Naked short

Yolo

食左BB同AMC 過來GME 補血

原來係咁
依家明明地

[突發]美國民主黨超新星眾議員大左膠AOC 全力支持散戶手足對抗華爾街大鱷

又比人呃左貨

反效果

去埋 stocktwits 收料啦

閑錢玩 低價入 零成本
佢唔知發咩神經 好似幫你緊張咁

推跌公司就得 推高就唔俾 cls

衰貪心掛 姐係仲有得玩

垃圾大戶輸打贏要

今晚再等機會補

249%平你老母咩公司發行既股量=100%，另外149%邊撚到平呀

得㗎啦得㗎啦 你由我地死啦 乖啦 返返去你老母個西窿到 唔好煩

佢哋開始無招

佢成晚無訓，又比人插左成晚，睇諒下

amc 升返啦

一起身就見到特價時段

200shares 負成本同你玩落去

成功加倉

大棍都冇人驚，好柒

咁快上返

震一震就散
買005收息收檔好過啦

兩黨共識

止蝕撚又輸

上返哂
換手巴又無入手 點解咁緊張？浪費時間做乜

換手率高，一隻股係可以平n次，你到底識唔識炒股？

230加左倉

瘋狂溝貨都賺到傻，可惜已經冇資金

笑死 狼來了 已經嚇唔到人

牛牛星期五死硬機點搞

佢幫我含緊撚啦，俾啲時間佢
我冇咁快射

據S3 Partner數據：賣空者27日在遊戲驛站上損失了143億美元。

佢掛左200 入唔到 而家好嬲

好撚驚，又講到好似平左倉等被割

跌得咁少， set 左$200加唔到

渣架

笑死
換手巴頭先個棍發達未？
貼倉我賠錢畀你

訓醒見到235

冇錢溝呀屌

早起的鳥兒有蟲吃

怕咩呀，佢哋平哂啦，換兩下手又賺返嚟

呢棍咩事

入返‼️

嫖妓啲 frd

心臟又大左 做野又精神左
自信心又番哂黎
繼續SH

你好醒👍🏼🥺🥺🥺

封wsb

封咗Reddit有傻閪panic sell

頭先跌咗幾十% 佢好激動

呢個局面真係痴撚線，
俾着平時唔係噉

SET定$999 /$9999 無野怕

持貨個班都未激動

但係個時間會唔會太巧合呀

SH驚晒咩
唔齊心點贏呀

on9咩
我250入咗貨

配合熄reddit打一棍嚇人走
就好似港共遊行日要DDOS連登

Strong hold until short squeeze

換手bro緊張我銀包仲緊張過我老婆

我掛左210 入唔到

天真既人真係太多，到而家都係咁多人覺得機構係平唔到倉

拉人封鋪救人 我屌你老母啦 short大左唔撚洗負責呀

我好驚

驚賺少咗

人地苦口婆心希望你地唔會輸錢呀

特價時段已過

999會唔會人踩人

陣間可能又有棍落

輸極都贏 有無諗過個雞棚成本2位數來

但而家跌到pk

唔好理咩淡友

岩岩瞓左，盤後咩事跌左?

訓醒條友仲嘈緊

咁你put未？唔put死全家

你嘅淡倉貼嚟睇吓啦

呢個係咪叫做派錢時段

封Reddit想嚇鳩人

Reddit熄咗

廢老，你知唔知呢幾日盤前盤後都跌過？

唔知佢做乜嘢
無做多又無做空 周圍同人講做乜

Strong Hold 睇淡友short interest 數據

要走既話 我一定洗版一齊走

但好多無知既人咪比你地水入去300蚊買囉，仲講到機構平唔到倉0風險咁，好多人真係會訓身

沽哂未

錯過左平貨時間

我235 放左

240 又入返

坐定定 你係咪今日先玩

尋日盤前大棍落 今日盤後又棍 專係對住亞洲撚黎玩

由高位380落到而家有冇一棍上到去呀？我要講既係咁多

屌你老母
SH乜撚，快d賣比我接，接唔撚到呀

華爾街比咁多錢
deep state做嘢 嚇人

我地無水人 你叫人唔好買就係唔水人？
80蚊唱淡唱到300蚊 人地都無屌你 阻人發達

有 230入左一股
捨命陪君子

支那仔可能會嚇親

心血少就咪落場

有成40個post嘅勸世留言都唔睇嘅垃圾（包括你）,輸錢都係抵撚死。

如果到左must走個地步 就唔止換手師兄嘈三嘈四啦

第一日join？唔好再咁做，出出入入會益咗Melvin，要SH

機構岩岩果棍未走既已經230蚊可以平左90％倉啦，仲同你地玩咩

破380 我就第一個出post鞭鳩你

而家隻西牛仲落唔落到單？

換手率大佬
細佬想知呀
In case你用腦太多，老眼昏花睇唔到
我整大隻啲啲字

230入左少少

300鎂都輸唔起
咪撚炒啦

你說得對

玩單機啦屌你老母阻撚住晒睇post

你都識講高位 下下上到高位？

唔好意思，今日盤中入場既9成9都要死，今日唔洗聽日都死

收皮啦！

又話要講既係咁多
仲講既

其實你可唔可以解釋下換下手就平到你既寺瘡
點解之前有機構比人夾爆仲搞到跳樓自殺既？

300樓上入

着呃左我一半 貴5蚊又入返
屌你

低位無買入
望住係咁升 望住人賺錢
唔忿氣咪上黎刷存在感

好心你地咪撚理條attention whore啦
你越多人回佢咪越興奮

機構用60萬股volume平6500萬股 short interest?

答我呀

up乜春呀
講緊melvin同citron呀
你唔好覺得佢地兩間野加埋short左幾億股呀? 弱撚智

deepfuckingvalue唔走 我都唔走

起身望左一下平貨 冇錢入 希望各位都買到平貨 但又v得幾靚 連抽兩野再上

封得Reddit姐係我地優勢囉

Miss咗平價嘅時候

WSB班友坐到咁實，要湯梗係湯支那賭仔

原來係弱智仔黎
其他師兄比個面我唔好屌佢屌得咁惡

好煩啊你 又話收聲

有無人知wsb轉左去邊個場

你真係唔係扮架喎

因為好多panic sell，唔知情況就跟住買

Telegram 有group

機構根本唔可以盤前盤後平倉
識唔識架

貼淡倉啦嘈

機構盤後平倉?你真係唔識架WO...

換手巴打睇黎係百6蚊買左80放返 而家要吹風9up唔想人贏

希望到時有張李力持gif睇下

唔撚抵得人賺錢呀？

跟你個logic
D hedge funds平撚晒倉又點找唔到數？
調返轉
你呢個cm又話機構找唔到數，姐話人係平唔到倉
你講啲嘢自相矛盾

你走啦 好撚煩呀

佢要還返700萬股呀，要還齊700萬唔可以還完再借又還
頭先點樣90%呀？你到底識唔識

條撚樣弱智

link

識就唔會吠咁多版

不過岩岩難怪人驚
佢條含家產唔夠玩，搵政府同劵商出術

答我未呀

Paper hand

我見你成日都好撚驚 咁驚不如唔好買啦 不嬲都係高風險 買完就要sh

其實唔理佢最好啦

因為佢換手無限LOOP 個討論都唔WORK

盤前盤後係平唔到倉，乜撚都唔知，懶醒咁，你盤前盤後平到期權既咩？

訓咗無睇 琴晚支牛幾點先整番好？

買唔到put

打錯，更正返
係7000萬股呀

睇得咁撚透唔係早就發左達啦咩做咩仲係到同連登仔討論

我唔識炒股想知60萬股點平6500萬股倉

美國出招收你皮

人地都未驚你擔心人做乜

陰招盡出，美股自由市場，得啖笑

BTW而家同巴你個名一樣SH

呢個真
同事均價18x
琴晚跌穿200條友即走
後尾上到280即刻又補返倉
On9

有冇得睇之前盤前後記錄

而家無事啦

佢可能以為65M = 65萬

本來以為佢只係硬頸，原來係on9定係收錢唱淡

一時又話平到
一時又話找唔到數要政府幫佢
我用假銀同你估公字

WSB technical difficulties
之後會開返

又串鳩人唔識炒股 不如你解釋下

淡友個倉係咪put得54萬股

唔知呢個網準吳準，大家其實strong hold就無死，點解要怕佢啲棍呢，仲要比人有機入貨。 就算學換手巴講佢而家平緊倉，但佢都仲有120%未平，我SH怕佢有牙，街無貨，星期五平條毛，我開100k usd佢都要食喎？

反彈完又回返

其實真係好多呢啲on9

全世界大學既finance課程黎緊幾年都會提呢個星期發生既事

改唔到單唔通星期五唔賣咩

要再投入市場，即係要有人再short

要用到呢啲賤招

其實星期五放定等到星期一先放

今晚就加倉 夾撚死空軍

佢似足啲賭場呀叔 齋企係度睇住人賭
無錢入場
大大聲講依場開大呀 估中就話都話咗大架啦
下場都係大呀 估唔中 就繼續講 大呀大呀

各有各玩 唔好嘈好無

條柒頭呢？出聲啦，你盤前盤後係咪買到期權架？

已封鎖會員
換手率

Thanks 但會唔會流野？

市場有效假說已成歷史

走啦柒頭

thanks ching

宜家特價wo

買啦。又特價la

驚就唔好買
買就唔好驚

SH呀
DLGH

我想跟你學下野呀

你地 set 幾多放

我以為佢private 左成個sub

唔好趕佢走 得一面倒內容好悶

睇番成交量先八十幾萬 而家冧都驚閪咩夜晚wsb入場就上番架啦
前兩日158入啲巴打都仲賺緊啦 不如諗下機構呢個時候都仲要壓價呃下大家先吸到貨

請問炒股專家換手率解釋我問題未

查完個M字 可能笠左水啦

弱智仔上返水未想聽笑話

10000usd，吳賺返1m都吳走

睇嚟條友真係以為M＝萬

tg 多人到睇唔到msg

依度好攪笑，日頭有班人出黎高買低賣
日日loop, 比d信念啦，一係止蝕完就唔好入返黎

諗住set500算 牛牛一死機set1000都走唔到

人呢？唔係好叻既咩？應機啦，屌你老母臭閪，你個股票app係咪生得特別d?盤前盤後買到期權架？

當日開市500%

師兄，細佬係到 312

個個諗住星期五就走
沽空班友借到錢再short 300既call
人踩人既話佢地真係賺到笑

sh!!

大棍d
我要買平貨

好少volume咋喎
而且秒回$260

我都想盤後入期權
入到個棍我發咗達了

其實係，要等爆個刻

跌唔穿200就收皮啦
咁叫輸 笑撚死

再講多一次
其實股票一直有交易緊
空軍都可以係而家買
佢來來回回禁買，之後比番機構，機構又放番出黎，佢又買番，又還番
好有機會佢一早還夠佢借番黎既股票

500走既話 你不如而家走 好過你咁驚

咪係 齊心d啦
個個驚又要入
跌少少就係咁嘈
panic sell只會俾到機會佢地平之前堆short

建議你畫圖說明

等到佢焗住買

Melvin Capital, hedge fund targeted by Reddit board, closes out of GameStop short position

人地琴日已經離左場
而家可能同你地一齊long緊

呀 無睇一陣又拜登又耶倫
回番2xx

求下佢落返220，想溝

Short squeeze先放

上星期買抵D WO

去r/wallstreetbetsnew 有livediscussion

成日話美國政府出手
如果我個少少本可以對爆美國自由經濟體系
我都想睇下
SH

溫提大家買正股都唔好孖展
而家咁嘅情況隨時無啦啦比人斬倉

好有機會我聽日會有錢過elon musk💪🏻💪🏻💪🏻
師兄講野好勵志

冇期限，俾到利息就得

TVB都信

3點幾好似

空軍買 賣畀機構
機構再賣
short side+1 -1咪即係冇變過 衹係成本變咗

無錯

加咗倉 見證歷史

嘩，我問你借$100
我可唔可以先還$50，然後再同你借多次$50，又再還多次$50咁樣清呢條數？

尋日成個操作都好似812 黑警還眼嗰日咁

Ddos / 機場封網

再喺出面傳軍隊鎮壓 機場停電圖
一堆人上嚟開post叫人call喺機場嘅親戚朋友散水

笑撚到我噴水

問題係冇人知佢地堆option幾時到期
個個淨係話星期五
星期五係到期日 但唔係全世界期權都星期五到期丫嘛
一係所有lc都提前exercise
但唔會有人咁做

講得好

智商得30既世界應該可以

持得網即係我哋太團結

理論上係咁，但實際唔係咁，係人明知到期可以收$1000一股，但中獎係有限名額，咁就會有人999蚊賣，跟住又會有人998賣，最後係咁偷步

呢個真係傻仔黎
學完先出黎鳩up la

換手世界

上個星期一早搞掂曬

蠟筆小新

睇你點玩 我到心目中既價放賺得心安理得 總有人想賺盡

我明盤前盤後 唔好放
但盤中d垃圾app放到股咩

開始跌 應該散場了

其實唔一定呢個星期五, 只係大家都諗weekly option 要平倉/ 俾人exercise 要買貨
依家太受注視, 連聯儲局開會d人都問GME 係咪要check check佢
我會覺得再有機會大大力爆升嗰陣時自己睇位, 同埋自己挨到輸幾多

等多幾個月睇13F囉
唔明點解係都要作d假想敵出黎
明明大把private/hedge funds同你地一齊炒緊

封得遲啦 大家而家都知目標係幾多

所以咪要推到10000 50000
執都執多啲

美國同港共一鳩樣

我都想問

點解白官無啦啦出黎講野？咩料

其實換手巴係假膠想比更多人知做緊咩

耶倫拜登出口術

原來一買一賣會生產到個收益，咁又幾賺wo,我買一張期權，再賣一張期權就會送多一張期權出黎，大家仲唔一齊買！

而家Melvin買貨唔係買到佢手㗎
佢係好撚耐之前借返嚟，要買嚟還
佢買貨係要由負股買返做0股
如果佢買完又賣，即係變返負數再借多次
即係等於冇平到

你係真唔明定假唔明？

買左就信念啦

見到呢個post咁多淡友我就放心啦
to the moon

高汁

不過我覺得大市可能會因為我地依單野搞到真係股災

愈多消息出 愈不利

原來咁簡單 我又去做HF先
有無人join？

推

淡友全面進場

not until short squeeze

白宮關佢撚事 迫唔到人賣 就靠嚇

似似地 TSM加埋陰插咗一成

其實你到底緊張啲乜 講完又要重複

起身見到咁淡 就知淡友番工了 琴晚半夜都唔係咁

brokers使橫手阻止交易

-5+5-5=0

一起身啲柒頭又衝晒入嚟
繼續sh